{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140509?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 별궁한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室·退室時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、幼児、お子様と一緒の際の安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 グリルセットをご要請いただければ、時間に合わせてご用意いたします。 バーベキュー場の利用時間は4時から11時までで、費用は2万ウォンです。 屋外プールは午前10時から午後6時まで利用でき、雨が降っても利用時間が変更されることがあります。 泳ぐときはラッシュガード、水着、機能性Tシャツを着用し、アクアシューズは着ないでください。 水泳帽や一般毛は必須です。 タオルは1人当たり1日1枚を提供し、余分は個別に用意する必要があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数の追加がある場合は、事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "特定のペンションを除いて、一部の宿泊施設ではペットとの宿泊を拒否される場合もあります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室や幼児との宿泊の際の安全に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と費用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は4時から11時までで、費用は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は午前10時から午後6時までです。ただし、雨が降っている場合は利用時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、ラッシュガード、水着、機能性Tシャツを着用し、アクアシューズは着用しないでください。また、水泳帽や一般毛は必須です。タオルは1人当たり1日1枚を提供しますが、余分なタオルは個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 608
    }
}